新手想學電結他

有興趣想學電結他，去通利同柏斯睇過一對一又太貴
有冇巴打有私教/推介結他老師
唔該各位巴絲打

你想彈咩？

利申，教結他studio係觀塘